有冇人自細鍾意爬係度瞓？

個心口總係唔舒服咁，爬係度先瞓得著

ching可能上世係爬蟲類

真 我幾鍾意神獸

你曱甴嚟爬乜鳩

我都係
平躺硬係有啲唔舒服

我狗仔式睡眠法

趴就會
爬我真係想像唔到

咁先舒服

係 心口位會銀住

here

但好易瞓捩頸
人老咗唔敢再趴係度瞓

爬係到攬住枕頭訓

我真係呢種